大家肯放過馬紀筠未（2）

連登仔放過人啦

咁快有二

yes

拉落去見到1001 得閒順手開埋

又黎 diu

騎劫上一手個post

間唔中都j 緊
夠寫實

望住佢含 硬撚曬

琴晚先j完

又要睇

使唔使咁快開第二個呀

大家肯放過馬紀筠?未!
下次加返啲標點

第二個post圖都冇張

「圖」

「片」

放過人啦
屌你仲開到2

肯收手未

終於第一頁有曬片

又黎

我係舊post轉貼㗎咋

屌你地咪撚推啦

咪撚推啦

屌，又開，咪再推啦

喂呀
開到2都仲未有新片嘅?

推到2046

唔係講笑

見到呢條女我連飯都食唔落

馬小姐我知你有mon post
你個淫樣深得巴打們青睞

擺酒可以重溫片段

癡撚線

整返幾圍比班契家佬

1

放過人啦

2

即刻去J返獲先

留名

唔好推啦

諗住1001左唔會再有
點知竟然出2

推撚夠未

唔好撚再推啦

Agger

肯

Don't push please

我又要射

痴線架。。。

好少做雞有咁多巴打支持

幾時再拍新片

借問爸打點樣dl存底

好慘

咪係 咪再推啦

樓主唔好再開3，4，5⋯⋯啦

咪推啦

lm

哦

留名待丁

Stop plz🙏🏻

Plz

停啦好嗎

你地有無人性

Ok

你班仆街係時候收手啦

佢都好肥...

好大個腩

屌你班仆街
諗住唔會有人開2點知真係有

你地放過人地啦

ok

唔好推喇

]

唔好撚再推啦

你班仆街仲推喎

你地有冇人性

好狗

點解仲係要推呢，放人一馬啦

成班都冇人性

唔好再推啦

夠啦

邊個再推正衰仔

唔好意思 連登有個大仆街

佢近況點？

樓上兩個正衰仔

有冇人知佢近況點

成班賤產又推post

backup 佬收皮咪番黎j 馬小姐囉，有咩問題

持久戰

越戰越勇

唔好推la

貼圖上來先有價值

佢？

真係唔好撚再推啦

有新圖

含馬

相同片兩個樣

食屎啦 仲推

收手啦

正常都p下

好仆街

agree

放啦

55

唔好再推喇

你太過份

咁大家大大力推

仲推有咩意義

我個一蚊呢？

好想中出

其實有無馬紀筠cap圖「你想射就射起裡面」

唔好咁啦

好啦手

唔好再推啦！！

你地唔好再推

唔好再推啦

有無cap圖？
馬紀筠：「你想射就起裡面射啦」

咁有恆心

有四鐘人無人推

你地夠拉

徵：你想射就起裡面射啦.jpg

停哂手既？又靜左八個鐘

🤘唔洗訓咩

真係唔好再推

屌你地班仆街可唔可以唔好再推

起左身咁耐都唔即刻上黎推一推 要人提😡

放過個女仔啦

屌你班仆街推撚完未姐，有冇諗下人地嘅感覺呀

唔好推

晏啲回味

好撚狗

分分鐘躲係屋企喊

唔好再推啦！

流明

你地放過人啦 仲推

唔好推啦 唔想咁多人睇到d相

幫推

仲推

Pish

Dun push

其實有冇人知佢地近況？仲點番工？仲點出街？仲有冇番地產

咩事？

你地班人真係好衰

屌...出到二

Lm

你地真係好撚狗

你地唔可以咁嫁

受害人已經夠慘
你地班連登仔

竟然有2，大家好

會唔會變到黑鮑嬌咁 年年重post

唔好再推啦

徵：你想射就起裡面射啦.jpg

佢仲點有面返工

夠喇你地

樓主曲線推post

停手啦

diu 以為講緊偽人顧紀筠

唔好再推啦，人地仲要返工仲要見人架

唔知佢依家做緊咩呢

出力 比力！推！

樓上條五毛

屌，咪撚再推

有冇佢既同事講下佢咩感受

佢同事應該問佢 可唔可以射係入面

我同你班友講！咪撚再推，人地已經好慘，再推死全家！

Push!!!!!

1。照番工
2. 照樣番尖東
3 一樣地產
4 見過佢地仲未分手
5 個男買左架benz

個2個負評係當事人比既？

你班仆街仔

推

唔好再推啦 明眼人都睇得出d片係移花接木

點解大家仲唔肯放過佢

個男既都約大方，post出黎比大家睇

全行都睇過佢含個樣

睇完咪算囉 又追擊

佢ig係

車震埋

其實佢衰咩?

💪🏻

其實我都係想打J

你想射就起裡面射啦

你地冇人性

😹

👍🏻

咪再推啦

淫撚到仆街

屌，玩夠未

徵：你想射就起裡面射啦.jpg

唔好再推啦

😵

洗唔洗咁大仇口

😪

笑撚左

巴打係佢同事
應該唔會分手掛
如果分手嘅話 個肥仔都好仆街姐

唔好意思啊，馬小姐又唔小心輕力一推添

有冇打包全下載

好慘 咪撚再推啦

屌post左三次

比條生路人行下啦

邊個黎

又黎.. 屌

係鐘意肥仔

大家終於肯放過佢啦

屌, 咪撚推啦

琴晚又睇多次

利申 其實我來推po的

佢家人親戚睇完會點

化妝太濃了

麻麻濃啦

係你唔肯放過佢咋

呢張最清純

最撚正呢張：

好想幫襯佢幫佢開單

打飛機
買偉哥比肥仔食，等佢唔好硬鳩變軟鳩
買避孕丸比Bella食，等肥仔可以環保中出

😂😂又黎

好啦，我收

平心而論，佢係好女仔(床上表現來講)

屌，收手啦，咪撚再推啦屌

呢兩張相，幾可愛
[/quote]
[/quote]

徵：你想射就起裡面射啦.jpg

唔好再推啦

[/quote]

徵：你想射就起裡面射啦.jpg

唔好再推啦[/quote]
收手啦屌

徵：你想射就起裡面射啦.jpg

唔好再推啦[/quote]
收手啦屌[/quote]

快子 嘴

😂仲推 痴撚線

樓主真係好得閒

點解仲要推

徵：你想射就起裡面射啦.jpg

呢兩張相，幾可愛

唔好再推啦

分分鐘出街仲紅過堆暗星

咁撚咁小學雞啦，又唔係得罪你地
收埋J咪算囉
推到人自殺先開心?

如果佢返工我一定住佢隔離睇

仲同佢講條女有d似你

個樣

加多句：呢個好女仔黎架，可以比條仔要射就射裡面

😸

Stop plz

兩位情人節快樂

Plz don't do it ...

原來連登哩邊仲有跟進哩條女 留個名先

推一推

都話唔好攞架啦

痴線

喂，唔好撚推啦

新相

Stop

放過左未？

你哋俾佢過返正常嘅性生活啦

放翻相同片link置頂會好d

唔好推啦，放過佢啦

唔推可以拉

唔好推啦仆街

你班仆街

停

唔好停

徵：你想射就起裡面射啦.jpg

唔好再推啦，比佢地過返正常生活啦

比我執番劑先

塊面係長左小小，不過都好正，好想屌

第3個POST真係要執執佢

想放過就射係裏面啦

放過人啦

大家放lunch 未？

推黎把撚咩，又冇份屌

咁既囡都推

仲以為你話要執劑佢

晚晚打飛機靠佢呀，點可以唔推？

連登仔成班都仆街啵
大家咪推啦

成班毒撚無得屌係度搞鳩人

咪臭係

連登老婆？

食飽，有心

成班人仇aa
仲狂推

係lor

我愛馬紀筠

好想幫襯佢

人地又冇做啲傷天害理既事

我放過左佢架啦

成班仆街仲推緊

我都唔想架

你地係咪痴線

咪撚推啦比條生路人地行下

唔好再推post啦

👌🏻

唔好再推啦，比佢地過返正常性生活啦

一推再推

只想一生推下去

👨🏻‍🌾

原來多麼可笑

好正

俾D掙扎

一 推再推

有無近照

我給馬紀筠的情書

如果一個人有70歲命的話，即係25,567日，原來我同妳己經一起經歷左17.7%（4,525日）。

今日係2016年2月14日情人節，除左向妳表達我對妳既愛意同時，還希望可以跟妳回顧我們的過去。

我同妳相遇既第一日係2003年9月26日

CSKMS 1E 班房 紅十會第一次既聚會，雖然透過輪流介紹認知對方名稱，鄧兆匡・馬紀筠，彼此都留下好淡既印像，雖然交談不多，但早而對妳有好感。

從前妳一個眼神，讓我由一個硬石頭，軟化起來

直到今日12年多既日子，妳給予我色彩，多資多采既生活，感激妳！

感激遇見妳！

愛係一種感覺，係緣份把我們第三次再次拉在一起。

我記得對上兩次雖然分開了，但彼此都感受到大家都愛大家

愛係來自信任，2009年3月7日，剛跟妳第2次分開後，一次朋友既生日Party，妳飲醉左，因為妳信我，妳同我去左酒店，最終什麼事都無發生。

愛而非佔有，我記得2011年3月14日我到妳家樓下公園，表達了愛意，但因為唔懂得去愛所以最終無起埋一齊

我知道原來我對妳既愛一開始已經跟男女朋友無關，我對馬紀筠既愛 不受地方，關係，時間限制，只要有馬紀筠就有鄧兆匡既愛

妳對我既愛

如果用信任對方＝愛，妳對我既愛係世上無人能及，結婚晢詞常提及：從今以後無論環境順逆，疾病健康，我都會愛謢你。

跟妳一起拍拖4年多，我經歷過無數上述高低起跌，妳都無離棄我多謝妳。

咪撚推啦 你地有無人性

呢位巴打好比心機搵返出黎

支持

馬小姐前幾日生日 仲有一大班朋友同佢慶祝
應該過得好好

咁就好了

有冇生日相 等一眾連登仔祝賀佢

又係時候打下J

要幫手出聲喎

徵：你想射就起裡面射啦.jpg
徵：唔得，好危險呀.jpg

唔好再推啦，比佢地過返正常生活啦

你地唔好咁癲啦

識唔撚識扑野架？

好撚肥，件短j佬

筠筠生日快樂呀

happy birthday
拍多d片

🤣🤣🤣拍多啲片
祝筠筠演技越黎越精湛啦

唔好再推la

你是連登目標，一推再推

生日快樂

Go

你地真係好仆街

真係唔好推了

又做咩事推啊你地

sor

不了

無人改捽碟圖既

北鳥

仲推緊

一直都有囉

J到出血

竟然開到2
拿拿聲推爆佢算啦

停啦。。

又要打丁

你班癲佬

想我開3？

人地好慘啦，你仲想開3

咁你地唔好推先得架

條女咁醜都有人推

輕輕一推

痴線過左咁耐都重推

咪係 人地有得屌 班毒撚得個睇字 屌手

有無新片？

🤡

放

過

佢[/quote]

😋

第三個post，希望4月前開到

連登仔正仆街 收手吧唔好再推

我想問下，推字點打？

馬紀筠成為連登公廁

比機會佢改過 好冇？

好

推囉

$：咁打

推推推死你

好賤

唔好

點解唔好？

Ok, 咁就唔好啦

仲bin 緊

點可以俾佢停

Push

點解會流出 有冇人知

因為條仔扑完之後再放上網

一人一句 唔好推啦 無限loop

早晨

各位巴打早晨

早晨呀..好眼訓

各位施主，回頭是岸，唔好推啦⋯⋯

得饒人處且饒人

J完咪算lor

唔好推啦

agger

hello

差一條片未有呀!
儲埋就唔會再推

今日又要OT

碌左個一蚊入黎

求下你地放過佢啦

搵番條片j下先

有冇高清全集

你地班人好痴線

有無全集，又想重溫

咁幾時有新片？

934 820 42

30624700

大家愛不愛筠妹妹？

唔好再推

有冇人有佢地近照？ 仲有冇起公司到返工

愛 連登情婦

真係唔好再推啦, 好過份呀你地

推 改左名

乜野改左名？

我自己改左名

因為有日比女朋友睇到我個名叫一國一制

推 就午餐

推到有新片

你自爆翻有咩分別

筠妹

放lunch食咩好

因為我估佢唔會入呢個post

食左銀咖喱呀 今日

馬刺身

馬紀筠

頂住

想射入面

放過我 唔想再打

各位手足早晨

早

早晨😪好攰

收手啦你地

佢地而㗎生活都好正常 有心

比力...PUSH
做多二下谷實 比D掙扎

煩緊lunch食咩好，諗住食M記算

我今日想食清D 但又想食飽D
有咩推薦

今日午餐

午安

我地一齊食呀
[/quote]

[/quote]
一齊食肥仔條芝士腸

車仔麵

肥仔對波大，定條女？

我都食過呢間

係😂

邊到嚟

咁都睇得出係邊間咁堅？

各位晚上好

點菜紙有晒名 有排成日食

𢴇返個橙先

我真係覺得佢呢幾段片，睇極都唔厭。
應該可以j好幾年

性母馬紀筠

不過我可能無機會再食
我份工今日last day

原本都已經忘記了，以傢又提起！

😆

好撚野做呀屌你老母 比我收工啦

得啦 聽日唔洗再返工

無新野都仲推到咁耐

一齊推下先

推就推啦

又推返上黎

推啦

星期六都要開工

唔好推啦，睇又睇過晒，丁又丁過晒
人地得罪你班連登仔咩

咁你又推

屌，都話咪撚推

Sor

佢依加仲有冇做

有啊 仲叫我射係入面

已經放過咗啦

唔好推啦你地班仆街

放過人地啦

馬紀筠post 比出面d 小學雞鈞cdrom post 高汁好多

不如成立馬紀均fans club

邊個做會長

含得好撚正

有無巴打可以做會長

叫得幾淫

？

😄

😜

唔好撚推啦~

有冇人知當時人有冇轉行?轉名?

徵：你想射就起裡面射啦.jpg
徵：唔得，好危險呀.jpg

唔好再推啦

前幾頁話一切如常

唔好 推

大家肯放過人未

返屋企睇馬紀筠片打飛機好過

推新郎新娘走數po仲好啦

邊撚個post? 有無link？

夜晚又想打j

忘記砌過的她 當初的陰莖壓著那位她

情深款款，令人感受到真愛

嘩，屌！個男唔撚似樣既？
馬紀筠比帽肥仔戴？

[/quote]

個肚腩

放過左人啦屌

OK

唔知喎

徵：你想射就起裡面射啦.jpg
徵：唔得，好危險呀.jpg

屌！咪撚推啦

推呀推..死肥西

辛苦你呀，射精巴

如有新片我2日唔推

又要打j了

前幾日落中銀有條女驟眼睇幾似佢
面形同埋個鼻，即時諗起地產妹

能承認嗎 我怕了j那馬紀筠

嗯

放過

點解

原因？

點解呢？

痴撚線，仲推緊

我都想知

唔知呀 就射啦

放左啦

放過人啦 咁樣真係好咩

咪係

其實大家一早放過左佢，係佢自己唔放過自己

好淫

你地係咪癲

?唔明

我都唔明，點解？

算啦唔好理

咬住唔放

話說我好似識佢

痴撚線

停啦屌你

識就識，唔識就唔識，唔好好似

佢以前做美心

又推 放過佢啦

幾時出黎做雞，橫掂咁多人睇過晒全相

果陣有無幫同事含？

有邊位同事無比佢含過？

佢次次都吞

大

笑左 仲推緊

放棄唔推

放棄啦

努力推
睇下連登執先定冇人推先

推撚夠未呀

Enough or not enough. This is the question.

我諗一定係連登執先

屌，玩夠未啊

sor lo 唔推

我放過啦

Me 2

夠啦你地

佢已經好慘，
放過佢啦#adore

大咩啊大

人，人咩啊人

［quote]

情深款款，令人感受到真愛[/quote]

你地好好

🙄

睇黎大家都開始忘記紀筠啦

Ys

咁就好

佢會永遠係大家心入面

琴日唔小心係myavsuper見到
仲要好多片，又load得快
所以開晒黎睇

個個網都有筠筠😍？

推此post 的人正仆街

又要打j

幾日冇留言
各位巴打 近況幸福嗎

[/quote]

大家放過佢啦

好撚慘 唔好推啦

希望admin bam哂呢到啲人

痴撚線仲推緊

😘

yees

紀筠近況幸福嗎

每日含撚嗎

大家有心

唔知紀筠BB訓左未呢？

啱啱食完芝士腸應該訓啦

Link?

friday

Yeah

係咪有史以來推左最耐既post

啱啱開始咋喎🤔

又推乜鳩呀

成班係度推

你最近還好嗎？

屌admin屎忽個契爺post推左7年

我愛筠筠

呢個將會十年

推到佢第2 時個仔/女上連登都睇到

正呀 條腰做乜鳩

係咪仲要推先

新片留名

冇人性

炍沒盤水水水水

「圖」

「片」

[/quote]

徵：你想射就起裡面射啦.jpg
徵：唔得，好危險呀.jpg

唔好再推啦，比佢地過返正常生活啦[/quote]

情深款款，令人感受到

「圖」

「片」

[/quote]

徵：你想射就起裡面射啦.jpg
徵：唔得，好危險呀.jpg

唔好再推啦，比佢地過返正常生活啦

情深款款，令人感受到真愛

挨多陣就到星期六日，頂住呀！

手足們，收工未

Happy Friday 又夠鐘打丁啦

我好耐冇推過

點解仲見到

仲敢講出黎

🙆🏻‍♂️

屌回錯po

筠筠

想搵地產經紀買樓，有冇好介紹?

我推薦你可以去搵馬紀筠

訓

屌你老母！
星期六都要返工

頂住呀

唔知筠筠星期六飽唔飽呢

得閒輕推

又到星期六，又要打j了

[/quote]

唔推唔係人

今日星期六，大家去左邊度玩？

係屋企hea全日

番工

起屋企睇住片打丁

想知筠筠扑得開唔開心

唔好成日推啦，放過佢

比

徵：你想射就起裡面射啦.jpg
徵：唔得，好危險呀.jpg

唔好再推啦，比佢地過返正常生活啦[/quote]

情深款款，令人感受到[/quote]

😤

星期日就快完

☹️

段片係咪睇唔到

dont know

大家食lunch未

仲推喎

真係好仆街

佢都係人黎架

食飽想打j

🤔

推夠未

聽日紅日

🙏🏻

聽日紅日，又可打丁

筠B

準備"馬紀筠（筠B）fans club(3)"

想搵佢買樓
有冇電話呢？

好開心睇住個會越搞越大

床都顶在墙角了，还富二代，这个不太像吧

頂你老母 墻你老因 還你老母 這你老母 個你老母

Btw推

推,其實有條咁既女都幾正

pish

又提我打丁

搵人開定post3啦

又比射係裡面

又肯吞晒，仲邀請你射入去
去邊搵

又識打扮！

唔好開3啦

why?

咁不如直接開4

「圖」

「片」

[/quote]

徵：你想射就起裡面射啦.jpg
徵：唔得，好危險呀.jpg

唔好再推啦，比佢地過返正常生活啦

情深款款，令人感受到真愛[/quote]

「圖」

「片」

徵：你想射就起裡面射啦.jpg
徵：唔得，好危險呀.jpg

唔好再推啦，比佢地過返正常生活啦

情深款款，令人感受到真愛

幾時肯收手

推撚完未 放過人啦

你地真係好撚冇人性

yea

這是不對的

睇撚錯紀筠

睇撚左顧紀筠

😂

唔係唔開3啊

推到我有女朋友為止!!

巴打你咁樣，我地一班fans好難做wor

癲架你地

No

我地唔係癲

我地其實好正常架

筠b晚安

好，改為馬紀筠fans club

🤣🤣

咁即係推唔完

1001

乜撚野黎

樓上巴打搞咩

唔好以為Page39就冇人見到

好野當然一推再推

推到有新野睇推

推到1001

推呀

100000001

1000001

訓教呀我想

有冇人幫手推

開3啦

3 開左未

正啊喂

如果佢係女同事就爽

食飯執兩劑